兩條片睇清00後中學雞有幾撚on9

屌你老母 阿姆斯特丹都可以覺得係人名黎既，菲比斯唔識當你無接觸運動，連巴菲特都唔知仲當佢游泳健將？真係食撚懵你地，好心你地班00後多d接觸時事啦，柒下柒下咁仲笑騎騎，不學無術，蘇軾同蘇東坡個度又笑左，你班垃圾係咪淨係識得分哈林同庾澄慶咋？
仲有地球上只可以揀一項動物個題，班中學雞實覺得貓狗好打耳啊，其實你地小學有無讀過常識，知唔知食物鏈呢樣野啊？隨便一種動物絕種，都好容易破壞個生態循環啦，如果無d蜜蜂傳播花粉都餓撚死你啦，仲要貓狗以外動物絕種，真係希望餓撚死你地班智障，真心希望你地讀好d書，唔係要成績好，但係都出黎見人言行談吐都得體d，唔好柒下柒下咁啦

１

２

唔係有心幫佢地賺view，但係都希望大家見到班中學雞智商有幾低

on9

身為00後吾覺有咩問題

唔錯

中學雞註冊左ac未啊？無得負皮我

吾你老母

假膠唔洗太認真

呢d野都咁認真

依家d 中學雞凈係識追星
仲要大陸/韓國既垃圾

精啲咪唔洗俾人屌

中學雞食無用資訊食上腦 搞到壞撚埋

每次呢啲街頭訪問都問正啲咁撚無腦嘅人
btw 利雲嗰度笑咗

係街到食野 一路睇一路笑
D學生真係傻
點解依個世代既學生都仲有d係話高才生？
會唔會90後就係最後一代既叻人？
00後果堆 真係無腦
叫返班8/90後返去一齊考dse 00後既學生都唔知有無2成人入到u

好好戀愛....

唔撚係呀家下啲人

呢啲片緊係剪晒啲最撚蠢既出黎啦 唔係點賺views

好多00後都係唔睇時事，唔留意社會

一個高中生連董建華係邊個都唔知，第二屆特首夠膽話係唐英年

本來以為2014年傘運後佢地會多啲留意社會發生緊咩事，點知我問其中一班中五學生對傘運有咩睇法，佢地答「一班人搗亂」、「關我咩事」、「班黑社會扇動香港人挑戰警察」，我聽完真係想屌柒佢地

香港未來靠佢地真係玩撚完

利申：一名喺北區小小的90後教育工作者

點解00後會倒退得咁撚快

召喚豬蛇

北區嘛，明既。

90後和00後差好遠

90後：多數回歸前出世，仲係港英人。
00後：真正回歸後出世，真正中國香港特區人。

90後：小學先接觸互聯網，好多到初中先用寬頻上網，大學先用手機上網。
00後：一出世接觸互聯網，未到中學已經手機上網。

太多資訊反而令人煩擾。
如果一出世接觸互聯網，佢地思維會同我們大左先接觸唔同。

lm

仲有一點
如果有留意香港出生率
2013年出世人數，只有係2012年的一半
2012年近9萬人出世
2013後每年只有5萬至6萬人

點解，因為2013開始，取消雙非政策（父母皆非香港人，在香港出世，沒居留權）

2003年開始自由行和cepa

換句說話，2003至2012年，呢9年係最多大陸人來香港生子。而2003至2012年在香港出世的，有一半都係大陸人黎

你梗係唔覺啦 你連字都未撚識寫

你問番啲90後mk咪又係唔識
利申90後

咁老實講句 如果題題都認真答又答岩
佢唔會cut你出黎
佢就係想人柒之後引你睇引你笑
一係就搏下共嗚 街訪係咁玩架啦

喺，尤其韓星

菲比斯、巴菲特好似係九十後Dse個幾屆，記得上過蘋果

你以為香港得班廢老投民建聯工聯會?
下屆00後夠18歲咪到佢地

又比你呃到76個負皮

講樣野你知呀 00後 好多都係蝗卵孵化出黎既

個個年代都一定有咁嘅人架la, 老屎忽心態一鬧成個年代咁鬧

基因問題

你既問題係太無知

睇到動物嗰度頂唔順
揀貓狗係做乜春
好可愛 冇豬牛羊你最後都係要食返啲你覺得可愛嘅嘢

我01年都唔覺有咩問題=.=

00後根本就係特別弱智 完全冇常識 連dse都搞唔點 思維仲衰過d淨係識扑野既台狗

人地專登剪呢d答案嚟呃view, 你條傻閪又會走去開post講個吓好嘢

90後又扮大袋
利申90後

00後真係低智生命

睇左大半頂唔順
街訪嚟講呢條片set啲問題都算幾低質
悶到瞓著

不如咪打格啦

但係認真呢D真係基本知識
宜家俾自己人笑下 好過第時出去俾人笑你無知

不過想知宜家中學唔會focus番D貼身嘅時事架咩？定係清一色正係操卷考好個DSE算？

肉酸

d問題禾10後刀識拉🤧

真係唔識串stationery

波蘭哲學家-利雲

屌你老母點解香港男人咁撚蠢 以為班大陸後生大波妹真心愛自己 俾人嗲兩嗲就落哂搭
咪又係睇中張身份證
生咗個仔攞埋身份證之後就跟佬走 結果六七十歲仲要獨自養可能仲係讀緊小學嘅細路

利申有兩個親戚大陸老婆都走咗佬

講起00後,今日我係又一城頂樓食野諗住搵位,有張枱就走,我就係旁邊企左10分鐘la ,然後3個真光肥婆 見我吾到咁搶位,仲要人地個小朋友都未走就夾硬坐落去
呢家d 00後質素真係

咪比我係cityu Ac2 can 見到佢地
見一次叫食蕉趕一次

以前小學仲未有得玩電腦嗰陣
無聊到攞住張世界地圖趴係地下玩

根住玩AOE先識少少

玩得街訪都係派膠架啦唔通同你引經據典落reference咩

醒果d 一早cut 哂出嚟 如果唔係邊有你呢啲on9 share

不過現實好多人對地名認識接近0
連瑞典瑞士都分唔到

樓主你ho串
信唔信我放你上名校secret公審

成日見ig 班00後用埋哂d大陸apps直播

最尾個度點解 唔明

05 至 12 最垃圾

阿姆斯特丹當人名

上月球個個嘛

好好戀愛果題真係要係刀甲同屎塔肥粉絲先會記得果首係講分手

咪係 依家啲00後

蘇軾同蘇東坡
答條友都笑撚左,班學生仲係到個名型啲

睇得笑波子都預咗冇腦
之前幫過個f6補習 連調虎離山都唔識
學術又唔得 時事又唔得
反而(蝗)娛樂野又好撚熟

其實我本來唔覺好好戀愛有問題
但自己不自覺哼左第一句就知玩野

阿姆斯特丹應該係常識

其實每個年代都有呢D人，佢應該CUT到得呢D人比你睇ONLY

我10後 覺得呢班哥哥姐姐好醒 😍😍😍

睇幾條呢d片就覺得社會一個群體係on9既人其實都幾撚on9.

回你老母歸

醒果啲又唔放出嚟，放撚曬啲最撚蠢果啲，然後公審所有既00後?

由頭笑到尾
蘇軾&蘇東波嗰度真係得一個人認真讀過下書

支那寶... 比大陸同化緊

自稱02最強既厹

而且一啲禮貌都冇

btw吾你老母

咩年代都總有蠢人
唔需要特別標籤00 10 90

唔係要成績好，但係都出黎見人言行談吐都得體d，唔好柒下柒下咁啦

呢句好同意

因為特別多

最撚慘九十後大學屋企都未有得上網

中國都有好人，警察都有黃絲

如果80後90後既年代有街頭訪問

結果只會一樣

依個咪就係個問題囉

90後正式進身老屎忽行列
證明大家本質也相同 只要身份地位逆轉即刻現型

90後=香港最後希望

辣殺，食屎啦你

如果問呢d會唔會死得仲慘

睇到蘇軾同蘇東坡嗰度已經頂唔順

咩撚野貓狗 唔洗食啊

好on9

我九十年代頭
小學高年級嗰時屋企上網都差唔多係必備喎

佢同我地唔同時空
04年開始電腦已經開始普及
大部份屋企都有電腦上網

吾你老母啦，死qf返5p 啦屌你老母

以前咪有個專家講過上網越多個人的知識反而越少越片面
因為人會自動選擇想聽的野，而無意中search多左果方面的野
忽略左某D無興趣/反感的常識

00後用snapchat同ig，呢兩個社交媒體都係圖多過字，又唔適合po長文導致時政/小常識page搞唔起，又無得quote住share，搞到朋友小圈子自己玩多

基本上完全自閉於自己的世界內都得，最後結果咪養左好多好無知的on9仔出黎

阿姆斯特丹我第一次聽係電視報天氣，當時起碼知道係地方名
但而家D細路根本唔會睇電視，都唔會check香港以外的天氣啦

笑波子

支付寶 返大陸啦班垃圾

屌你老母讀咁多年書讀到連蘇軾同蘇東坡係同一個人都唔知

仲有地球上只可以揀一項動物個題，班中學雞實覺得貓狗好打耳啊，其實你地小學有無讀過常識，知唔知食物鏈呢樣野啊？

尻up都要俾人屌真係好撚慘

留意番個題目其實係假兩難
唔使咁認真

90後都可以扮老屎忽喇

我屋企赤貧又冇申請綜援，屋企人爭人大耳窿債
基本year 2派6000蚊我先買到部notebook

社會咁多人有人勁慘有幾奇

你又唔諗下
呢啲街頭訪問
你俾啲時間幾多人哋作答
得個幾秒
啲人邊會諗到個後果等等嗰啲好現實嘅嘢
而且個氣氛咁輕鬆
根本就係隨心所欲去揀
都唔知屌嚟做乜

咪話班00後

我相信香港仲有90後連荃灣係邊都唔知

00後=支那柒頭皮

00後多數同你老母一樣咁肉酸

點解呢個po 咁似講人講地啲廢老 鬧八九十後既係廢青 唔挨得 一代不如一代

呢條唔係訪問咁簡單
只要出現過咩支那寶
而且係做出選擇
d人睇左就覺得支那寶好方便

你就係條片入面既人？

屌你光頭佬同笑波子叫人點揀
班00後又好撚enjoy睇垃圾

證明共狗嘅洗腦政策好

Too long cant watch

如果咁計00年出世都幾無辜 一直被人標籤垃圾00後 反而99出世就叫末代90後 其實兩者無論行為定思想都冇乜分別 不過05後就真係多垃圾支那
利申90後 有一個99年 一個00年出世嘅細佬

揀支付寶想點
反而其他問題都接受到嘅

中國成功了
將香港人變閒置垃圾人種
中文唔得英文唔掂
淨係識炒賣
遲d冇野比你炒冇野比你賣
就男盜女娼再係黑龍江畫個圈比你地
然後香港就正式成為中國人既後花園

原來個channel叫 慢半拍
唔怪得比佢哋問嘅人都特別遲鈍同蠢

支那寶

心水清

睇完條片就好想去考dse玩死班傻仔

引用阿姆斯特丹

邊個巴菲特-.-？
大J仲出名過佢啦~’~

又嚟連登班90後小朋友打飛機POST

賀仙林呢

其實諗諗下覺得，９０後相比起００後，簡直係智慧人種，００後班細路好似未進化咁款，都係返屋企諗下下次作文用邊個做例子算啦，行出嚟都嫌佢哋阻街

其實 大家都係自己最憎嘅廢老老屎忽
利申 90後

我都係讀大學先睇
我又覺得冇咩問題

00後

自稱02最強既厹（2）

甲蟲王者

突然覺得自己都唔係好蠢

依家扮老屎忽有咩用 你比咩佢就出啲咩 你唔怪得On9 最多係唔夠醒

愈細個接觸網絡野真係會智商愈來愈低

又唔好一味屌灑依加d細佬
唔諗下佢地睇果d所謂youtuber
係幾撚冇營養既廢鳩黎先得架
又冇知識又冇創意
同連登一樣咁低質

冇得救

邊個係沙士比亞都唔知 大個一定做黑警

我自己就最憎d老一輩話 (後生果d識鬼咩）
成日講咩新一代不如舊一代
怡家又到90後笑00後
感覺就似中學生笑小學生乜都唔知
人地隨時細你十年 你想點喎
洗唔洗一次過話00後
利申：90後 純睇唔過眼

代代都有好似樓主咁嘅傻閪啦

唔覺得有大問題
每個年代對上一個年代嘅嘢唔熟都正常

btw fb link youtube link post曬
樓主係咪拍片者

訪問正常有腦果d唔播姐，播果d無笑點搵鬼睇

睇錯做阿姆斯特朗

除左笑波子同支付寶之外都唔覺有咩問題
冇接觸過／好小接觸所以唔識有咩問題
好多”常識“都係被動地接收
例如阿姆斯特丹係地方名都係睇天氣報告先識
但而家電話咁方便 開個app睇到
加上電視又吸引唔到人睇
00後唔識又有咩咁奇？
咁都可以拎黎打飛機 證明90後已經開始變廢老
究竟係咪每一代人都必定會睇唔起下一代人

佢問果堆都垃圾啦

貓狗不了 我要烏龜🐢

問正
全部都係

超垃圾主持+垃圾問題+垃圾被防者=全部垃撚圾

乜啲出名國家嘅首都唔係常識嚟咩

呢條問題本身垃圾 ，一個係electronic cash另一個real cash。

用八達通或者apple pay同支付寶比會好啲

藉口多多
你唔好話因爲有apps
你唔洗學加減乘除
以前我地夠唔洗用到啦
我地又識？
根本就係你地環境同教學題材都愈黎愈單一
比人講幾句就話鳩人廢老
屌得你唔岩咩？
因為有apps所以唔識正常
真係on99

淨係講美國同澳洲首都 無得google都唔係個個啱啦

常識喎ching

On9 散紙面額咁撚細
想買$500野都麻撚煩啦
個問題根本迫尻人揀支付寶

條問題公平啲，應該係問紙幣定電子貨幣
設計條友都On9
單睇成條片visual都支那味重

咁你意思係咪唔識先正常
你唔知邊個國家，都起碼有concept係一個地方啦

你唔識冷門國家Belarus,Slovakia果d都算 AMSTERDAM喎

係唔係真係有人會以為美國首都係紐約

不過老老豆豆
好多美國人都冇常識
即係問佢美國係屬邊個洲都答唔到嗰啲

而家學生自殺都唔係無原因
成班鍵盤戰士喺度罵學生
學生死撚咗又喺度打rip

政府策略

點解12後仲有幾百個

仲要係西九龍問，唔去港島名校到問

返咩工搵幾多又要同你交待咩
成班90 後扮老屎忽屌啲00 後廢同施永青條仆街有咩分別
初中有邊個唔係柒下柒下咁
真人有人背到曬蘇軾啲詞出黎又會有班人屌佢好假扮曬野架啦

抵屌
利申:90後

雖然佢地係抵屌
但以熱唔熱門嚟做標準又唔係咁啱喎
挪威瑞典瑞士呢啲國家夠熱門喇呱
首都係咩地方真係唔知有幾多個知

好撚戇鳩

Amusing ourselves to death
呢本書1985年出
時至今日都仲講中晒資訊泛濫有咩問題

連登仔又一支竿打沉一船人

一個post睇清連登仔幾鐘意做老屎忽
利申90後

得罪講句，呢類標籤式訪問去到邊個年代結果都一樣

係宜家啲90後細個比人屌得多
變咗有報復心態
一到20歲攞個貞節牌坊就屌鳩啲00

啲問題垃圾到咁，拍片條友智商都有問題啦

真係好好笑，呢啲片梗係剪啲最蠢嘅出嚟畀人笑啦，成班餓狗搶屎如獲至寶咁想證明自己叻過下一代
有心搵，一樣搵到90後會唔識條片啲問題，唔係真係以為自己一代冇蠢人咁傻仔嘛
我好肯定上面一竹竿打一代人嗰啲過多四十年就會變成喺地鐵同人爭位坐嘅廢老，趁而家早啲叫政府立法強制增加關愛座，老咗你地實歡喜

agger,我批死你班90後喺16,7歲嘅時候咪又係乜都唔識

咁00後既你平時有D咩話題?

樓上仲有人問90後會唔會係最後叻嗰代，大佬真係笑死人
我唔知90後係咪最後叻人，但我肯定問得出呢條問題嘅，叻極有限

北區係咁上下

90後特別叻，al又特別叻，咁90－93啲人iq咪不得了

連蘇軾個別名都唔識又好似水咗點

點解生幾萬個但配偶個數得咁少?
呢個數個出生率咪唔足?
06年樓市升之後本地出生數下降，可見樓市從來都係唔一樣野好(前提係幅圖同前生率相符)

應該重有好多正常人既，只係佢冇剪出黎姐

法蘭克福多雲 阿姆斯特丹天晴 蘇黎世有雨唔係未聽過啊

法蘭克福？首都？

太子珠寶鐘錶特約
瞬間變柒頭

第二條片1:45果對情侶好正

00後用支那拼音睇支那節目大
唔意外

即刻展示90後不讓00後專美嘅精神

邊度有講首都
我只係話正常人可以冇聽過Stockholm，但係唔會冇聽過Amsterdam

啲問題每日睇五分鐘新聞都識答啦

唔好玩啦
出嚟做嘢見到蠢人仲多
係蠢到覺得佢iq低過100
其實可能係樓主未接觸過蠢人啦
利申 見過做銀行唔撚識1：7.xx 匯率嘅比例

00後就係on9又易被洗腦

呢啲片擺明係將最蠢嗰啲特登剪出嚟

好似蘇軾果題，個𡃁仔問返佢唔係同一個人黎咩？

佢就cut剩佢答答案果一段

拍到成個常識問答比賽咁，你仲會唔會睇？

OO後真係好垃圾
90後係最後一代香港人

就好似啲中六成日話今年啲form1好矮 你地果陣咪又係咁

覺唔覺得我地開始變成果班成日屌後生仔嘅老屎忽

支那寶個題真係心都寒埋

我懷疑識答嗰啲比佢cut晒
因為大家都係鍾意睇人柒多啲

之前中學生作詩單野又唔講
人地中學生搞學校關注組比校方打壓都照做你唔講
係要拎一個世代入面最on9嘅人嚟代替成個世代咁樣好咩
唔怪得人地話老屎忽係人性本質 只要有位入就將下一個世代嘅缺點無限放大

今次幫你唔落了

一個post睇清90後連登仔有幾撚on9

個細路又會識答我唔係讀drama

邊一代都有蠢人架啦

00後特別蠢

剪片嗰陣都實會剪到有survivorship bias
剩係會望到最柒堆00後啦

又唔見你知道佢地只係最柒嗰班

唔怪得人
淨係識玩抖音wechat

公道D 港督我隨口UP得出既都係得彭定康/尤德爵士, 更加唔知邊個係第一個港督, 相信大部分香港人同我都差唔多程度
利申:CE/AL撚

我都想講
因為小朋友未識handle
我自已細個都唔會識分咁多野嘅好壞
呢啲時候就要靠家教同學校
但而家新一代多蝗, 家咩教
學校充斥教畜, 學咩校
咁冇人教佢地正確觀念就要佢地自己鳩fing, 有幾多人係天生識諗進化成好人 冇人教嘅通常就會自私, 自我中心, 咪慢慢離經叛道囉

就好似你而家是但出去開個post 講乜乜乜圖流出, 講弱智低級趣味, 班小朋友咪會覺得有趣仆去睇
再唔係就開下時事post , 成班鳩up
再唔係老作啲野, 佢地又熱烈討論

老屎忽心態

意鳩鳩90後個陣咪又係俾人話港孩,80後以前咪又係俾人覺得不思進取
當年成日屌鳩人老屎忽心態,而家成班變晒老屎忽

利申80後

琴日返炒散見到班00後，垃圾到
返工hea下hea下，返工玩手機覺得自己冇問題，仲惡過經理。放工排隊簽名成班插隊，屌尻佢就話前面排隊果個係佢fd
之後先唔情願咁排返隊。

你老味，真係估唔撚到d00後可以垃圾到成個大陸人咁

你地細個咪又係咁

呢班人通常讀唔成書

咁我都好老實講
我諗都好多年未聽過呢句野
乜時連登仔的主流好似係屌人睇tvb新聞
既然唔睇tvb新聞又點會睇天氣報告

第一個港督小學常識有教

有時讀緊書同做緊野係好大分水嶺，一做野會變左個人咁，如果佢問緊20幾30歲都唔識先出別

Amsterdam真係應該正常人都聽過

其實蘇軾同蘇東坡唔知係同一個人，唔排除係香港教育嘅悲劇。

利申: 90後地硬主義者

Oslo Stockholm Bern
咁確實香港人都好少接觸呢幾個國家,但我相信大家都聽過Amsterdam都未聽過Bern

00後入面，00同01 最撚正路

好簡單，拎呢啲問題問90後，都一定cut到段差唔多效果既片，然後就可以到80後話90後無常識。
咁樣公平?

大把 而且就算美國人都有少數人唔識，每個國家都有白痴

最撚憎就係個啲追星太陸 韓膠， 而家比人拖鳩埋落水比人鬧 好撚慘呀屌你
利申00後。

屋企有個00後都覺得佢係on9

是咪你

是你

樓主有道理 但係都有00後唔係完全唔理個世界發生緊咩事 我相信00後只係被教育制度拖累 淨係識得死讀書 我地從而應該反思香港教育帶比00後既反效果 究竟佢地真係有得理都唔理 定係一群接受香港填鴨式教育既受害者 而並非針對年齡層去討論
利申：00後1月出世

乜90後冇俾教育制度拖累?

我淨係知道通識完全唔係教緊我地評論時事 而係教緊點樣考試 好多人以為咁樣就係關心緊時事 加上入世未深 完全未見過世面 自然就對政治以及政策愛理不理

第一段
睇左一半已經覺得好撚悶

第一條片有pair係一男二女，究竟邊個先係條仔既女

800萬人政府話有250萬係新移民
自己計下仲有幾多啦

講真而家讀中學放朝8晚4
放學又要補習做功課
邊有咁得閒留意時事

話說而家仲有冇學校逼學生訂報紙

佢地唔ON9,邊顯得90後聰明呀

00後只愛風花雪月

中學cut曬數學syllabus
必修中文通識嘅後果
就係教到班豬咁蠢嘅垃圾出黎

香港人有邊個讀中學唔係朝8晚4呀？
咪又係知道發生緊咩事
以前就要特登上網開新聞版/買報紙睇
而家你一開電話,ig,fb已經大把新聞自動轟炸你
無時間留意時事真係唔成理由
韓星又有時間睇咁威威

而家中學仲有訂scmp同明報的，有啲學校仲會要求全校學生都要訂

諗住班廢老死撚晒
香港會有救
點知有班咁撚樣00後接力
香港真係玩撚完

辛苦哂啦，教育工作者

利申，曾經同行，對家陣00後太失望之後無做

可能睇得笑波子多

傻啦 連登大多數都係你講緊既00後中學雞

好想放埋你落黃宗澤個題到